曼谷緊急狀態禁止集會 ，泰國民：最衰都係黃屍！

「經濟日報」泰國曼谷的反政府示威有新發展，泰國政府指示威者的行動引起混亂、阻塞交通，今晨宣布曼谷進入緊急狀態，禁止進行5人以上的集會。警方對政府大樓附近的集會進行清場，3名關鍵示威領袖被捕。

泰國總理巴育（Prayuth Chan-ocha）周四清晨頒布緊急狀態令，除了禁止大型集會，傳媒報道亦受限，禁止作出會引起恐懼、刻意扭曲資訊、誤導，危害國家安全的報道，當局並有權禁止民眾進入任何區域。

泰國多個團體周三發起示威，要求總理巴育下台以及限制國王的權力。他們先在曼谷民主紀念碑集會，後來突破警方防綫，遊行至總理府外示威，及至午夜，示威人群仍未散去。

以下為支持皇室穿著黃色衣服的支持者圖

呢班仆街同fucking幫以及721白衫軍有乜分別

黃屍：防疫要緊，好事黎

可能泰國手足

國泰手足

人民內戰

果然邊度都有廢老弱智

有 兩邊真係打
唔係得一邊打 另一邊就話要和理非
而唔係企係到面對水炮車

訓左幾耐秦國成日2邊打

開片喇！

又學香港世界都在學腥港

佢地相反，黃衫係支持政府，皇室

而家係另一樣野。
似黃屍同市民打
以前分紅衫，黃衫

都係黃

香港人：唔好打呀，之後對鏡頭講我好鐘意香港架，記得要喊苦喊忽，畫面靚啲

一向都係農民同城市人打
紅黃衫軍 有邊個唔係市民呀?
泰國軍佬出場就話姐

美國廢老撐侵 後生想佢死

點解會有人撐皇帝 咁弱智

認真，有冇人知果邊反政府示威支持度係點?
有冇香港果D黃藍民調?

泰國人一向好尊崇皇室，係而家呢個泰皇咁不得民心。

有錢 邊到都可以收買一批貪錢既人

真係兩批人馬 勢均力敵

秦國藍絲

想攬炒，點知攬炒左泰國

兩邊係咪用泰拳開片

黃屍：不自由 毋寧死
但防疫為由我支持 快啲全民禁足限聚封鎖

香港黃屍表示：有武肺，上街不了

連登仔的智商

武力上限，唔好送頭，食黃店，政府驚

食黃咖喱抗爭

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有D咁既廢人

新嘅泰王咁廢都撐

泰國黃衫=721班黑幫/藍屍
打完人就走
又係有泰黑警護航

仲有收錢嘅黃衫
人數應該唔少

廢老都支持中國登
左膠都好多老人家

就好似英女皇咁，係一個國家文化同歷史意義，核心價值

其實都55波

就嚟台灣都係
攬炒，死親都自己人

屋企要人唔好送頭

其實泰國示威已經好多年歷史
當年玩到捐血淋政府大樓

黃色搵笨圈好成功
劏到好多水魚，就嚟光復到

唔同香港

泰國人有槍喎

黃衫畜正仆街

希望泰國人勝利

又唔見英女王會畀人反
你個皇室形象係正確得民心邊會搞成咁

點解會有人撐維尼 咁弱智

佢老豆好得民心，佢本人人品太差

細細個已經睇開

但係人地有選票嘛，咪唔使打囉！呢的咪就係民主選舉嘅其中一個好處囉！

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

撑林鄭，撑何妖都有啦！弱智有乜咁出奇。

拎晒槍出街喎大佬 你訓左幾耐

玩女人 奇怪癖好 亂fing錢 一國之君避難去外國
正常泰國人都憎佢
在港泰國人日日都鬧佢

呢啲係真正既保皇狗

保王一族

呢個國家一直都係度互打緊
兩邊都已經一早有曬自己既衫
未聽過紅衫軍?

汝權天授...班賤民真係呢